衛訊23號會唔會出iphone 12 pro?

到而家都未公布會唔會又係會員先買得

我都想知，諗住23號去排隊

我打算排旺角，但係驚11:30開門先講只限會員/無貨，到時周圍都無曬

點解一定要去衛訊？

想重陽買到，孝敬先人

匯豐去衛訊買最抵知唔知23號仲有邊到有walk-in

用hsbc平650，再加3.6%回贈

Red卡網上買都有9%啦？

可能一早係其他地方食左5%，另外有啲人android 轉iPhone 無Apple pay

舊年係點

要卓越理財信用卡先平$650?

舊年首日晏就2點買iPhone 11 直入

12相信都可以直入

係咪一開門就賣？

【😍會員福利嚟啦: 衛訊特選會員優先選購iPhone 12或iPhone 12 Pro!】

全城追捧嘅iPhone 12/ iPhone 12 Pro🔥聽日就現身啦! 我哋已經為衛訊特選會員送上電郵通知，可以係10月23日起親身嚟到衛訊指定分店，就可以優先以正價選購iPhone 12或iPhone 12 Pro一部！(須出示電郵及核實會員身份) 記住check email啦！📧

提提您，可以用埋今期最紅嘅滙豐信用卡💳優惠，有高達$650回贈！係門市又可以筍價Trade-in埋舊機！如果您部舊手機喺衛訊買嘅，仲可以額外Trade高D！ 聽日衛訊見！

數量有限，先到先得，售完即止。優惠受條款及細則約束，詳情請留意電郵內容及向店員查詢。

#衛訊 #Wilson #wilsoncommhk #Apple #iPhone12 #iPhone12Pro #衛訊買機Trade高D #滙豐最紅優惠

實有架，爭在你買唔買到之嘛

我舊年喺新都城嗰間一開門即刻入去買 完全冇人排隊

Thx
咁我聽日試吓開門買

諗住10:30去排

我上年排隊等開門 佢地派點心紙跟住繼續排隊

仲要排隊？
我對上一次排已經係iPad 2

想買iPhone 12pro藍

咁應該難啲
我只係對12有興趣

乜鳩野特選會員撚有咩

所以早啲去排

VVIP先可以原價買

優先姐，應該全部正價（我估）

但佢而家買apple watch 6黑色44mm都要炒價貴兩舊

仆街衛訊

又要會員先買得

衛訊屌你老母，乜7都要會員先買得，咁邊到有人join會員啊，唔通買其他垃圾支那機咩，你咪咪撚賣攬住同你班會員過世

屋企人有會員 都冇撚用

係要特選啊，即係有會員都未必買到

真係你屌埋我果份

好啦聽日死死地氣排隊博有walk in

Ching照排胃訊？

我都會排

最大機會買到 上年經驗

可以唔洗排，啱啱衛訊facebook page覆左我
「你好! 有關iPhone 12 或 iPhone 12 Pro，將於10月23日優先安排衛訊特選會員選購，如非現會員，請耐心繼續等候有關最新安排，謝謝。」

點先係特選會員

喺會員裡面再比佢地抽中收到email通知

即係要收到mail先有？

無錯

慘 即係聽日無機買到

現場情況，要會員同收到email先買得，如果唔係走得

巴打姐係要會員+收到email先買得？係咪今日同聽日都咁限定？

有貨 但要食炒價

食幾多

$1700